(lol)邊撚個叫扑頭仔

係咪狗頭？

我都覺得係
定特朗德

吊你老尾 笑撚死人咩